[Goodbye Otamendi, Welcome Dias] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區187

光復香港，時代革命

[center]創造歷史曼城傳奇

[center]Thank You My Captain!
Vincent Kompany

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

推

push

？

訓左冇睇

冇乜好睇

啲人瞓曬?

主要睇我

拿仔又傷

拿仔

預咗

下半場會少一半

無腥
拜仁輕鬆贏

屌又傷

第一日睇曼城波？
呢度傳統嚟

冇事

拿又傷

再踢就有

廢托

丁力2

丁力即抽喇

2球了

出得青訓未

費托開始入局

啲傳波幾好J

尋人

費托真係唔差

馬水扭乜鳩

馬水真係狗嚟

都唔知做乜鳩

馬水

費水踢左翼好過右翼

屌你丁力又帶死個波ON9

屌你老母

覺得差唔多

佢順腳右翼傳中好少少

佢俾落去唔瞓已經入撚咗

想睇滴蠟

80分鐘可能有

人地縮到咁 起腳射啦仲傳

出b華未

想睇B華

屌你哥狗儲印花

賤種華死咗了

出B華 Foden Doyle 啦

贏到3:0仲唔出delap

美國佬

個美國龍d長傳都唔差

佢同廢龍好似又係好淡定傳波 長傳算幾準

一野吊到禁區前

火腿差啲

今日唔瞓同前面嗰班友仔都有唔少誤會

新仔幾好

個新仔都幾冷靜

on9

火腿

60分鍾都唔換人

哥狗含撚啦

幾跑得

Bwa

b華

Doyle換埋洛水啦

滴蠟換丁

B華

乜能野火腿

改埋啲鳩名

猁狗羅拔臣都叫啫喱

是但啦

條防線開始漏人

廢托開齋

睇死仆街丁本身都冇諗住比

費托上力了

廢水goal

換滴蠟啦屌

-6足球

打強隊就現形

on9 仔出黎面對

啤梨

真

叻仔

費水

Bellis

收工繼續訓

馬水廢到

新仆街仔

原來佢頂右閘

新仆街仔係Dias

丁力

呢個新智障狗

丁

屌你丁力d單刀

話晒葡國同鄉

又炒單刀

佢今場醒啲已經五子登科

馬水手術刀式長傳

丁呢球同費托果球差唔多位置 點解丁會柒咁多

費托>>>>丁力

平時係咪唔練射波
入唔入靠運

ake

冇青訓睇

三中堅

火腿啲無球跑動幾好

新仔幾ok其實

palmer似無信心射多過唔貪功

費奴踢翻防中

收到風Delap留力下場正選對列斯聯

佢係現位出黎俾你交波俾佢 幾好夾

丁力上腦

Fuckingfuckingfuckingfucking

好過根叔呢啲

如果係我切柒

好大聲

收皮啦走數撚

有踢開波就知同黑文踢好撚辛苦 D波又比唔到位又唔岩力 帶死個波又傳炸彈 傳波一想點傳就唔理點都傳左先算

馬水唔撚交波俾火腿

黑文同廢奴同時漏人

上半場已經有呢個問題

真 求其一腳交左先再算嗰類

廢水同B華應該幾好夾

晉級到8強就會係12月先踢, 到時應該唔洗出殘陣

傻鳩華

柒能到

Laporte + Ake

急不及待下場對比爾沙嘅瘋狂迫搶

Hi 聽講我琴晚幾勁

Nicolas Tagliafico wants to join #ManCity.

[PaulHirst/Times]

Manchester City will have to shell out £22.7M to sign Nicolas Tagliafico from Ajax in the final days of the transfer window. (SPORT)

Pep Guardiola on Zinchenko: "Yesterday or two days ago he was injured again. He was recovered, but he got injured again and is out for two or three weeks."

後備料

真
同我有得揮

22M又抵玩喎

Pep Guardiola on Cole Palmer: "He started a little bit shy, but that’s normal. He is an incredible young lad in the training sessions. Since two months ago, he has showed us a lot of things. He has a good future in this club..."

"He's a humble guy, with incredible finishing, like Phil. He had his chance to score. His debut in this competition against a #PL side, it will be good for his future. Thank you to the Academy for these players!"

#MCFC | @ManCity

On9
英冠求其揾個左閘都勁過黑文

who is 火腿

新人留名

又新人

呢條友前年話去紐卡素 最後告吹唔知係因為唔夠料定找卡數冇錢比

琴日隻幻幻

好野黎㗎

同我一樣大

Ching老撚到

我今年先升中三選科

大家都高中 今晚去玩燈籠

啲薯鳩先玩燈籠

我地去煲蠟啦

去睇升旗禮
眼濕濕

今晚又要開始奴fifa

係今晚咩？

係咪今晚出FIFA21 DEMO

我都想知
數位版都要星期一晚0000先有得玩

比$39可以今晚的2300開始玩10個鐘

點解唔早啲出
毒撚想奴Fifa過夜晚

又比fifa玩

假鏝尋晚唔見人

Pep on Zinchenko staying:

"Yep."

#MCFC | #ManCity

點樣比

買黎即食幾抵玩 斬波得有腳頭 攔截出腳又夠狠 仲有時入過頭搥肯定好過件黑文N倍先

個2000-3000萬就買啦 黑文後備 真高可以打翻中場

今年數值垃圾到咁都仲玩ut 我就不了 又係獌屈哂 隻般奴出1張黑金已經勁過唔訓咁濟

已經多成十幾stat

今年我鏝得唔訓 廢龍 walker係真係叫有用 其他全部廢紙黎

其實廢龍in game都唔太勁
單刀 高波 都比人屈到變on9
懷疑EA迫害我鏝球員

呢樣就不嬲 本土3冠 100分 d人都係廢撚過年年雞胸獌
淨係得個overall高 全部高分低能黎 做sbc一流

屌
我早左買EA Play
我嗰時7月已經買
如果今晚過左12點先再買EA PLAY
仲有冇得提早玩10個鐘

有

咁今晚先再買

🎙️ Pep Guardiola: "We know Ruben Dias' personality and I'm pretty sure he'll be an incredible player for the next 5, 6, 7 years. I'm happy to have him, now our back four is a young young team.."

Pep Guardiola on @Notamendi30:

"Part of the incredible success and consistency we had was for Nico. An ankle is broken and he's ready to play. He's an incredibly nice guy. Especially the season when we won the #PL with 100 points he was the key player for us in the back four."

- Will be there anymore incomings in the window?

🎙️ Pep Guardiola: "I think it'll be over. I don't know, if some players want to leave some come but we'll see what happens.."

講緊25仔加西亞啦

EA入面不嬲成班49000

大大個castro係度 獌已經冇可能廢

即係唔撚買左閘？

係咪去哂賀國殤慶了

今晚11點R聯抽籤

見到你去左海底撈食野

咪撚影小妹

成班今日要on duty

是撚但啦

我想睇波圖又抽咩垃圾隊

頭先見到件黑記幾正
同幾個伙記一齊抽下佢水
幾爽

等間你上房搵一搵我

大sir sorry呀
下次會叫埋你
唔好罰我ot錢呀
我仲要去叫雞架

抽拜仁啦
但跟據我地嘅籤運如無意外又係弱隊

從來唔影人妖
整污糟我部手機

原來哩度全部阿蛇嚟

屌那星

我仲未收得工

如果啲暴徒阻能到我睇抽簽

我打多兩錢重

仆街4啦你
等陣抽中曬4隊勁野16強都唔洗入

Good evening Sir

G持牙sir執行正義

年度中秋點名大賽 正式開始

一陣見到馬水波衫唔好打 自己人🙏🏻🙏🏻

On9
見到馬水打多兩錢重添啦

打多五十大板 至撚憎北非狗

屌你老母25狗
沒有馬水那有新最城

Btw 原來火腿都仲大過我 好彩

請佢食椒

又改咩能野名

大過鏝區所有人 鐘意得鏝城全部都小學生勝利球迷

馬水直接做浮屍吧啦

吹牙

屌你老母死哥狗
如果買阿積士個左閘
就一定要放棄真高先
點解唔可以放棄黑文呢
係咪嫌輸唔夠

FC Barcelona have submitted a second offer for Eric García: €8m + an additional two in variables - Manchester City are asking for €20m. [Cadena SER]

做咩咁嬲 買完都係黑文打正選

#ManCity sources have said only three players have tested positive for Covid-19, but three more had family members or friends who showed symptoms, causing them to miss training sessions in order to be tested/as a precaution.

[@StuBrennanMEN/@ManCityMEN]

因為真高得罪哥狗

當買個教訓

列貝利

我曼城真核
左路靠我破大巴

哥狗小氣到仆街

鏝區成班偽毒

真毒點睇 要圍爐嗎

你直頭毒瘤啦

哇屌呢度d人言論咁撚藍既 又話人黑記又打暴徒

你上次話你係csp喎

玩膠都唔好拎呢d野講笑啦

真手足無人理
玩膠咁多人

天椅已變condom

有你喺左路核爆就有你份

真上面過份左

我祝今年中秋節都有女屌既鏝狗都仆街4

是但

今年無 Lyon

請尊重，謝謝！

咁鏝區得翻你單機

佢屌牛女 計唔計

迷馬水了

我地又靚籤 笑死

打波圖

咪又係八強出局

曼市最後2隊 得返C波圖同H巴黎 鄰居幫我地中左巴黎

呢個真係respect

唔瞓

kdb midfielder of the season

我攞左歐聯最佳中場

大陸啲人
反奧燒反屁馬反馬水

波圖個主場唔易打

下年攞金球

今年小組賽出局哥狗可以攔 都唔差

咪又係8強出局

清好波

馬水快D走
等陣習大大黎捉你返去

當我上面冇講過

知我咩料啦

Koulibaly都有po

鄰居

del左?

係koulibaly個po啲cm都比啲大陸閪洗曬

Ys

垃圾鏝咁紅

好似未對過奧林比亞高斯

班大陸哩而家連ozil 個名都唔敢講 成個佛地魔咁

又保送

歐足總收足錢

冇睇
係咪又對殺黑達

講到話咩國家面前 放棄偶像
見到英超未又係照含

淘汰賽冇比錢

同pot對唔到

足總：呢隊垃圾唔保送真係分組賽出局

Totally no mood捱夜睇波

屌 馬賽對波圖

終於有得睇馬賽對波圖

馬賽對波圖

馬賽對波圖係我地果組上演

等左好多年了馬賽對波圖

今季我鏝終於有新戲碼
唔洗再咁悶睇嚟睇去都係嗰幾隊

我鏝私家雞薩克達

計埋上季
連續3季對佢地
真係痴撚線
幾撚驚今年又抽中

咪又係歐聯16郎 有咩用

其他組刺激咁多
我地組就要睇鏝柒

事隔十幾年終於有得睇

其實都唔易打
尤其有黑文呢啲炸彈

哥狗又輕敵 歐聯試陣 歷史性歐聯分組賽出局

哥狗就可以lan

C組實力最接近

哥狗係鍾意8強試陣

哥狗不嬲淨係識打歐聯分組賽

有你正選咩陣都輸

做人支竹啦
好過文仔年代分組賽都過唔到

咁要柏帥算

屌你唔係無試過
有年第三落咗歐霸都即刻比人淘汰

分組賽又唔會既
16強啦
年年八強都悶既

其實我寧願對強隊，反正都係8強出局，睇多d大戰唔好咩？

想對PSG
比個機會佢地報番當年仇

橫掂都8強出局不如俾晒利巴拜黎等我地掃兩隊走

佢地比曼聯踢落歐霸啦

16強想對利，踢鳩佢地

16冇得對同國家

真 柏帥打歐聯係用防反戰術 搵我做超級連結人反擊上去

原來好多球星支持維吾爾族

馬水辛祖刀疤丹比利比真歷維度爾費基爾

Ac米蘭隻中場，庫列巴利，保定

施丹個仔，賓斯馬細佬

仲有堆up唔出名

我好興奮啊

除左 Vidal
全部都係muslim

同sancho

Vidal 踢國製米蘭唔關事都敢反共

32歲上撚曬岸驚閪

國米雪幾年仲好

Hea住踢

一陣外借去蘇寧再用國安法搞佢

八強對阿，又要俾牙達大炒了

家陣我就爆你閘 屌你老母鏝城(牙路些)

老友 阿狗不嬲可以自出自入鏝區

訓了 聽朝同港父食早餐

老友早抖

馬水
支持咗一分鐘刪咗

Po咁至少兩個鐘啦

聯賽盃可否四連霸

問咗哥狗c fu牙達先

輸撚左佢算啦 今年隊波又柒 人又傷撚哂 賽程又密 打呢個飛機盃真係百害而無一利

阿狗都好多年冇作客晏菲路贏波，今場終於贏到
幾時先到我哋

嗰季真係多得馬水唔小
寧願比耶狗射好過

雖然咁講好似好衰
但佢成學曰最深刻嘅係呢球同最後一場打白禮頓嗰球

*季

駁唔到

唔怪得中國城唔買佢 原來驚得罪雜種
意甲｜高列巴尼IG要求釋放維吾爾族人 小粉紅心碎：你呢隻猩猩斷腳啦

咁馬水俾人雪硬

嗰季作客鐵筒陣既般尼茅夫馬水一箭定江山
所以唔反了

係拿玻里主席叫價太高同埋佢不嬲唔妥曼城 自從幾年前去傾單佐真奴轉會之後

歐聯賠率

年年熱門年年柒

年年造熱我地搏咩

後備都big six正選 有咩可能唔熱

又黎 真係好笑

好奇？

我鏝出後備都夠做啦

Pep Guardiola: "Cruyff was by far the most inspirational to me because I was with him for four years, but [Marcelo] Bielsa is the man I admire the most in world football..."

#MCFC | @ManCity

不如比爾沙過黎教我鏝

⁦🎙️⁩ Pep Guardiola: "Ilkay Gündogan is navigate from COVID-19. He is back. But won't be involved tomorrow.."

- Ruben Dias to start vs. Leeds United?

🎙️ Pep Guardiola: "He will get it and we are delighted to have him here. He trained two sessions. Settles good and is part of the team. We will see.."

Pep Guardiola: "Gabriel Jesus is not ready. Hopefully after the international break he will be ready. Every season he's a better player than the season before. This is good. He has to try and improve finishing, to be quicker, sharper, more precise in this area."

姐係聽晚有Dias睇?

根本係恥笑緊我地

我估有 最好係佢拍住laporte ake左閘

3中堅唔出黑文好過啦

迪比反共

唔好再出黑文

我諗唔到仲出黑文既原因

然後聽晚依然會見到佢

拿仔新pr

有牙哥就要出

咁都死唔去

出埋聽晚囉
聽晚同肥根一齊比人剷傷抖成季

聽晚
廢龍
雞蟲行者 牙基 拿水 黑文
費奴 洛水
唔訓
馬水 丁力 費托

Sub: 美國龍 簡水 大師 我 雞蟲 火腿 滴臘

大波 狂輸反擊 落敗

利申：睇左聽日場波

幾時躝

FIFA21個CAREER MODE痴撚線
一開波就可以額外申請多500M轉會費

我左閘正選

傻鳩先玩fifa個領隊mode

樓上2個即刻4

Eric García will not be called up for tomorrow's game against Leeds United.

[NachoJimenez]

Eric Garcia will not be in the squad for tomorrow's game against Leeds United – FC Barcelona are pushing for the player in the last days of the window. [Onze E3]

Manchester City are looking for a forward to bring in who can play centre-forward to cover for Jesus and Aguero.

In the last few days, City have been actively looking for a forward who can play as a centre-forward or an 'equivalent position'. The player would cover for Gabriel Jesus and Sergio Aguero, but also then compete and play in other positions. (DuncanCastles)

大巴拿

補隻左閘先啦Tagliafico
唔覺得會買到前鋒

簽下卡雲尼啦 還掂咁鐘意斬波
佢仲踢過邊路

佢又咪係得2,3年貨仔

簽大巴拿啦

今晚又可以睇垃圾鏝輸波

有冇艾格斯呢類射手

今晚出黑文就比人456

順便FC埋件葡超水貨

死心啦 點都會有佢 琴晚幫哥狗含完

全季全勤正選黑文

Pep Guardiola on Eric Garcia: “I know he wants to leave and that Barcelona want him but there is no deal between the clubs right now. How it’s going to finish I don’t know.”

如果佢打到好似上場對般尼咁又唔太差嘅
希望條友生性啦

一季得一場㗎咋

哥狗都2 3年內要衝到歐聯
阿古路得返1年

衝左4年 算把啦哥狗

屌你老母實體版偷到到咁

今晚出滴蠟打中鋒我改名屌牛狗

睇死再用丁力打正前

How much

狗源年年都係咁

狗源不了

有一年企硬唔偷比人屌到仆街

仲玩緊個10個鐘

唔買啦 閪game

最尾咪又係買翻

鍠件jovic借唔借到過黎

Manchester City could rival Manchester United for the signature of Alex Telles (27), after making an enquiry about the £18m rated left-back. [90min]

呢隻仲正過ajax果件

我都係
仲有8個鐘未玩

18m抵玩

老閪都去獌啦 扮傷每個禮拜袋廿萬

買完翻黎雪 雪完借出去 劇本

上場靠我助攻贏波
今場一樣會係

真 我體力好又好波

你坐後備就唔好咁多嗲

死黑鬼咁撚串

有無鏝狗仔玩街波
係咪有得多人

你串我就得 我串你就唔得

分裂國家不了

人地d 左閘永遠高我地幾十班

捷維爾勁能到

同黑文一樣但未爆咋喎

黑文爆足兩年仲有得踢

平心論 同我差唔多咋喎

我唔爆世一左閘

今晚唔知又要輸幾多球

你斷腳啦

躝啦

起碼3球

你都好意思講出黎

呢位清現實生活有幾大壓力先要改名黑文博比人屌
有咩唔開心不如講出嚟大家開心下呀

Alex Telles (27) has been offered to Manchester City, as a deal with Manchester United continues to stall. City want a new left-back and could be tempted by the Porto defender. (SPORT)

波圖文膠拉

Dias 幾時可以出

拖肥今年好撚勁

今晚

🤣認真？即買可以即用？

大夫仲有位踢

呢件堅勁

big6正選料

去拖肥超哂班

高文傷出先換佢渣

Here's your City line-up! 👀

STARTING XI | Ederson, Walker, Dias, Laporte, Mendy, Rodrigo, De Bruyne (C), Foden, Mahrez, Sterling, Torres

SUBS | Steffen, Stones, Bernardo, Ake, Fernandinho, Delap, Palmer

葡超水貨準備見真章

4141又玩新陣

黑文幾時先無正選

4-1-2-3 超級主攻

又黑文

都可以係433姐

有dias 有科仔
輸波是撚但啦

乜撚嘢鳩陣 係咪上場F25發脾氣所以雪埋佢

留明睇牙路耶蘇輪住傷
之後丁力打足全季假9

仲以為Ake今場會打左閘

黑文鐵腳

我都以為係

黑文幾時方便感個少冒 想睇後防齊腳有咩效果

成班反文撚
我今晚就用實力鞭你地屍

其實幾合理個陣
起碼除咗丁力D位啱先

見到黑文就唔想睇

最勁個年好似左閘長期laporte 打

直接中武肺死啦

丁力打前鋒中廢過i72

你錯了 係大夫100分嗰季

咁都鳩陣？

Agger

咩鳩陣 咪雙攻中主攻陣 上年踢左成年啦

比你講一講
嚟緊2季都係黑文長期正選

斷腳啦
賓祖文文迪

dias第一場就正選

睇黎今季得失球係哥狗新低

是撚但啦
都最後一季
佢應該想玩到垃圾鏝降班拍拍籮友走人

有無link 些牙

返疤

佢真係咪撚再續約啦

話唔睇話唔睇
最後咪又係開個now黎睇

foden有中間踢

我下半場先睇

睇完上半場落後就唔撚睇啦

笑撚死
08年以黎第一次負得失球
哥狗第一次輸5粒

戰術大師

屌
我都聽到
笑死
仲衰撚過柏帥

其實個個禮拜都睇點解唔買now/now e

防中得rodri實比人中出

上半場已經456

迪亞斯型到

迪水

打mh唔睇了

睇埋迪水

黑文過人

黑文

黑文番嚟了

黑文食撚左春藥

Dias

差啲

中柱

如果識玩long pass就正

唔訓呢腳好撚痴線

痴撚線

好陰濕

唔訓

唔訓癲撚線

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭（2）

多口入黎問句
會然辛尼肯找數未

AKE入完波出都冇得出

唔訓幾時離隊

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

放錯

你幫佢屌喇

Dias好j到

渣ga

佢有ASD
係上網先可以放開少少
希望你唔好恰隻白卡仔

都要找數架

白卡唔洗找數呀

快啲走

黑文係咁爆上去

Dias超冷靜

踢得幾有信心

幻覺

黑文用波能力同Laporte Diaz反差大到

Diaz同你都走撚左

留意返 孟加拉第一場都好撚勁

直覺覺得佢會係隊長料

文加拉第一場都似

個場嘈撚到

睇左幾分鐘

點解哥狗仲要用文迪

有祼照

黑文走入中間頂住科

J出血

痴撚線條黑龍on9

佢就係葡萄牙未來隊長人選

咁快j?不了
文加拉好例子

因為文迪有大黑腸

其實搵AKE打左閘會唔會穩陣D

今場變左馬列斯打正前

Dias批簿咗 差啲

唔訓幾上力

費托屌佢老味

On9廢托

廢托要冷靜啲

walker走甩晒

費托哂到

費托刷存在感

廢水

廢托上腦

你好撚廢

你地慢成2分鐘

廢托下下射中人

rich

Walker想唔踢正選？

差d輸

嗰個托利斯俾到最盡都係踢狼隊料

又差啲

又比人救空門

隊隊都識放波去黑文嗰邊出

血肉長城

未來門

Walker又唔望後面 屌

唔反丁了

你慢能到

費托

丁力勁撚到
1:0

反丁死哂去邊

你地快到

反丁又輸

屌你黑文真係可以面對面交失屌你老母

勁撚到

好耐無呢d波

丁力推大位都算係佢絕招

黑文交好啲啦

平常心啦

英格蘭美斯唔係浪得虛名

從來無人對佢有期望過

笑死

真係好撚廢

真 好有火

丁場場咁爽就好

暫時都打得幾好

呢球黑文計好晒 傳比對面撞牆

丁力打返翼真係勁d

丁打邊咪幾好

Goallllll

馬水踢false 9好過丁

戰術大師哥狗

上場唔記得冰個話禾丁踢吾𠹌到左邊

耶穌打防守翼幫黑文呢招真係
不過8強打回原形

踢唔到中間姐

痴線我地終於角球係頂到波

係
馬水中間有技術好多
丁力打邊生好多

馬水有輪係李城係打CAM 假9 D位 唔差的

科仔

科

果陣金毛勁到傻

11射2中

正常數據 有一半中龍先唔正常

Arsenal will not sign Houssem Aouar. They will try to get Jorginho though.

哥狗肯出手未

今年啲閘做乜鳩

鳩射

獲加今季廢到嘔

你廢到

成日叫雞

今場D中堅咁敢上腳

Mendy爆就爆到
下一腳就傳返去對面腳

出黎搞笑姐

藝高人膽大

本身想讚

黑文尼下成個普巴咁

起碼過到下

垃鳩圾黑文

頭25分鐘睇落dias有d做隊長既潛力

呢排check得好緊無雞叫

kdb

Dias首秀已經手指指

獲加係咪食撚左屎黎

要啦 屌成隊冇人識嗌波架

隊長格

好事黎 拿仔唔指 石頭唔指 搵邊個睇住條防線

班撚樣唔屌唔得

Dias都幾抵，計返都係40幾M即食

好事嚟

好彩冇買黑鬼

有冇人改左名做dias 可唔可以改返第個咪能燈

仲要後生

1個29 1個23

一陣ken狗改撚咗就仆街

dias仲要睇落有腦同冷靜

聽日黑鬼燈鵰

屌你

walker地面冇乜問題 係高空成撚日輸

希望今次係買得啱嘅

仲要靚仔

好似冇乜頭髮

馬水真係被比下去

唔知佢真係咁淡定定發夢

黑文死推爛推

黑文你啲波

黑文有D癲 帶中路帶上癮

今場都幾爆得

Kdb 啲閘波好撚勁

屌你老母
真係每一球都柒
一球咁簡單放邊都搞咁耐

黑文想點

控個波都控唔掂

爆果下靚 d選擇比波學界級

費托好似navas

dias傳完即刻提隊友傳球選擇依一下真係好好

拿水或者ake左閘仲好

個下情願佢射

我上場都有講

馬水帶夠未

黑文唔幫波

費角大

其實黑文有冇練過啲傳球

改名做迪隊了

nigga文

練左一腳傳 冇練上腳

廢龍

佢人生應該係得做gym同玩ig

真係好撚垃圾 死左去啦

獲加

呢段時間捱打真係碌柒咁

獲加起動慢到

下年又走一件

迪水有啲白文feel咁

walker係咪stone撚左

Dias將會成為世一中堅
我鏝新隊長

仆街

Mola mola

以為科仔入

科仔呢球幾靚

丁。。。

啲反擊反到畀返個波對面

屌你個嘴

屌你真係燈

半細撚狗

廢托都幾水

上場丁力打正前無乜效果
反而比佢有空位跑先有威脅

科呢下過人

Walker想點 完全跑唔郁

屌你哥狗俾列斯聯有7成控球

開到角大算係咁

條右路完全廢左

幾實幾好

唔再執著控球

多謝各位一直以嚟對我嘅支持

馬水過唔到人不如試下護球再傳

Dllm

廢托隱晒形

我屋企磚豆腐仲實淨過黑文

佢有時痴腳上晒腦

零突破力既翼鋒

列斯個Helder Costa都幾勁

屌你老母黑文係咪推撚上腦呀

又唔係隱形既
不過做既野同navas一撚樣囉
仲要係後期搵唔到位傳中既navas

Diu黑文

痴撚線黑文 又係差d輸你

件防中都ok

黑文你瞓返醫院喇

半場換走條垃圾啦屌

永遠唔會遲到

黑文你去死啦屌

黑文
我屌你老母又送禮

黑文斷腳好過啦

有預感文迪好快兩黃一紅

廢龍救世

嚇死

廢龍cls

屌你老母係鐘意派膠 痴撚線 可以場場正選

黑文真係好撚傻閪 果下自己傳唔到就衝前兩步 又傳唔到又衝前多兩步 屌你老母禁撚實個R2踢波 又派膠屌你老母 好彩有廢龍

黑文可唔可以比返球好波

黑文可以去死

黑文真係cls

三寶之首

點解失左會企係到
學界都會比人屌啦
點解咁撚勁

屌你黑文死撚左佢啦

下半場ake換黑文la

佢企係到等輸波

換走黑文啦屌 有黃牌係身

列斯呢啲咁高強度迫搶
黑文白文史東斯呢啲實爆

黑文廢撚到，快撚啲中武肺啦

一定要

屌你搵番高拉番黎都仲好撚過黑文

屌你啲眼光差撚到買件咁既垃圾

唔推又回後咩

屌你真係痴撚線 幫人控到定一定之後企係到唔撚郁

係咪買telles 波圖黑店都係想要錢姐 屌落去啦

黑文既失誤頻率係咪五大聯賽最高

企係度等死

走啦 我唔真搞大佢

黑文點都要斷腳

仲盲撐
呢d easy波回後慢慢做邊個長你

佢練到咁撚大隻,撞又唔撞得
成日鈍胎咁

控定高波比對面攻

快點中武肺啦你

Balance 0

最後冇事就得啦 大家冷靜啲

大佬你唔好越玩越膠喇

中肯講句 其實文迪 傷完十字韌帶 感覺佢唔敢去盡 好多波寧願用手都唔用下盤

死返去採棉花啦屌你老味閪

買左閘啦屌

求下你換ake
有黃牌 大家有晒落台階

普通面對面傳波都搞唔掂喎
質素問題啦

佢平時跑步已經以為佢長短腳咁
咁撚樣畀人過仲要咁樣助攻

希望佢轉打籃球

應該會好撚勁

真係防守神廢過高拉布歴治

佢無論實力 風格 技術 都唔撚岩踢 真係唔知哥狗睇中佢d咩

佢控果下幾好 係唔知點解會甩

寧願佢巔峰期短啲

都唔好好似呢家咁柒

同埋佢畀嗰啲波好撚難接

彈撚晒地 又大力

比D時間 相信佢會成材

廢囉

上季中堅柒
今季補完位啦
到閘柒 痴撚線 無限loop

都比左幾年

咁老老實實 踢英超又幾可啲隊肯比咁多空位我推
唔習慣有得前傳傳失 都值得體諒阿

啲timing又柒

召喚黑文BLM

改踢龍門可能好d

屌你今場廢龍幾勁

條友早兩年靠痴贏到世界盃冠軍

其實出番簡水 同ake咪冇問題

同埋黑文本身拎波推上去係勁

除左傳波差

都畀咗好多時間喇

屌你轉行做pr啦 小醜岩晒你

親識波

總之就後防柒
執極都係咁

5000萬買個又跛又廢嘅返黎

你知我知單眼佬都知
明明ake打閘出身 後尾轉打中堅
哥狗好似係完全唔知佢打過閘咁

佢去做棟篤笑好過啦

下半場唔換佢 1係紅 1係派膠輸12碼

淨係推上去勁 不如轉去打rugby 啦

未發揮到姐 攞返少少信心就得

本身都唔係咁

係之後大傷

17-18開頭幾勁

傳波廢仲要推上去咪失球權

位置換黎換去未又難識應

隻黑鬼到底果年r聯屈我地機係咪打撚左禁藥
跑得又快 出d波又靚

死返去ig出post做pr好過

有無人覺得科叫完雞無之前咁Sharp
仲有屌定兩閘先
幾球好似獲加未訓醒咁
黑文就算啦換走就好

搵科仔打閘都好過你

引我地買

我寧願打少個

費奴都係咁換位打 都唔見佢難適應

以佢能力的確未夠班做曼城正選既
不過cool波呢邊面係唔錯

反還反 唔好盲反

下半場乜鳩都唔好理用ake 換咗mendy 先啦

肯就唔叫哥狗

費奴打中堅

哥狗兩大契仔: 肥根，黑文

科ok啦

20歲仔呢啲表現算唔錯

白文都叫做頂佢唔順雪左 依加賣埋 依兩個真係死幾多獲都未肯放棄

睇死又70分鐘後先換人

我覺得科呢刻都係靠走位同cool波推進
如果過多幾年都冇傳波 就變下個韋舒亞

哥狗玩鳩佢姐
如果唔係經驗搭救應該變左地底泥

佢就係差施華果d kill pass
不過科仔同施華個style都唔同

湯馬士梅拿

下半場又可以睇笑話

其實廢托唔算太差

傳中射門都不俗

黑文已經超越左文加拉成為我鏝最差水貨，文加拉起碼有一場好波，條黑鬼買返黎坐兩年，出親場就送個波比人單刀

似拿斯尼多啲

仲要踢中堅驚直紅冇得惡意犯規
下下靠死追

感覺打左好啲

迪隊

dias穩到

一出黎就平安鐘2野

Dias好j

今場你都睇得出傳中唔錯？
都無成功過

walker 界外球傳返比對面龍
收晒錢

佢上場踢左翼好sharp

冇人跑位

丁同埋費托換位喇

佢同丁對換啱囇

半場後冇人睇真係例牌

半場d分身收哂皮

之後leeds就反cup

傳統黎

訓曬啦

黑文可唔可以改下D動作
唔打得都睇得

仲虧過你

痴線 呢幾下比人打通晒

佢跑姿真係好笨重

對家d波出到以為個龍喺半空

完全無攻勢

對面有個叫羅白絲

又比人打穿

係，Yaya都大份但完全唔會有咁既感覺

黑鬼繼續柒

我鏝球員啲跑姿都有啲問題

黑文嗰啲波真係鳩交㗎喎

Yaya係真nigga 黑文似白肥咁

唔訓今場好一般

見到mendy仲係到
唔小心打爆左個mon

黑文搵腳好波睇下得唔得

頭20分鐘好上力

唔訓飛機

哥狗又儲印花
點撚解換親d教練都鐘唔撚換人

做防務多

唔訓都白肥啦，都冇咁撚柒

踢乜

上一場助攻咗啦

防守幾好

佢個腩仔

特登 越左位

要4231先可以解放佢

華西隻前鋒出黎中出我地了

仲要搭施華

快啲出艾基啦

馬水俾人守死

On9仔嚟
送12碼比猁

冇左施華d進攻真係出哂事

差啲收皮

少爺仔 施華

diu

燈撚到

抵輸

收皮

屌

Foden似b華多d

屌 又係黑文

又係關黑文事

廢龍上半場救世界 下半場即派膠
呢隊波真係西利

C定B先
不過C仲係到，成34同KDB打雙攻中實比列斯反擊屠456

無氣屌lu

Dias有冇後悔

咁今次係有啲無辜嘅

黑文助攻

列斯無限氣迫

一個正印前鋒都無仲想贏

一場Clean sheet都冇
贏又贏唔到

哥狗真係回撚晒塘 完全冇對晒對策

又係on9 mendy

對利就鳩送12m 對住我地就追和

又關隻力架事

黑氣石

想架咩

佢呢套打無鋒=自殺

輸埋就好笑

哥狗夠大膽可以馬水換滴蠟救世

有機架

呢場唔關有無前鋒事啦
都控唔到個場
控球都輸

等睇黑文紅牌

其實廢龍應該打到出去 係隻力架頂住個位

廢龍又係冇場穩定

垃圾鏝

成個下半場都等輸咁

吹太大

洗幾千萬買咁多後衛，但就得兩件前鋒，其中一個仲要長期傷

Bwa in

無可能啦
Delap技術差太遠

前面冇人hold波要KDB尻跑喎

哥狗仲話唔會買人

b華要救世lu

黑文out未

bwa

仆街啦哥狗

我哋畀人撳屌

黑文比倒戈仔撚

邊有可能

今季係聯賽都已經比人打撚到咁
真係唔敢想像歐聯會點

右路個廢托又無突破，進攻只能靠丁力，對面一守死或無態就玩完

黑文又黎料

屌你老母黑文又比人撞開 又唔撚換防

比爾沙係有啲料

換走啦

水貨要冷靜一下

哥狗廢姐

其實廢龍手鎚打得柒

咁佢真係有料 唔怕同你逼搶

快撚啲換Ake啦屌又想斷

輸

馬水柒撚夠未

鬥攻鬥輸你話係咪吹撚脹

馬水 其實真係唔知買佢黎做咩

啲組織好睇過我哋

場場啲人輪住爆唔係路

現代版十上十落

又變番第一年咁廢

丁又打中間 預左輸

球球反擊晒撚晒
想點
當一場有無限個機會？

屌你喇馬水

黑文又交失

馬水、廢水、華水
三代垃圾

真係登唔訓傷心

對面啲反擊球球有威脅

馬水做乜鳩

搞笑囉

下
馬水做乜

今年打猁一定畀人屠

唔係我鏝 佢有金球拎都唔出奇

無氣啦屌
再換啦

正常表現

唔訓冇氣

Ching反少D丁ok?
大把人值得你反

another year

比小粉紅屌到傻撚咗

Cls

俾人禁屌

冇中鋒真係好辛苦
哥狗放邊個落書間都差唔多

呢場輸都抵死
聯賽杯出晒正選
呢場邊夠氣同leeds玩

華水都叫威過
馬水

哥狗果種logic真係唔係常人理解到

有冇人團購買救心丸

今年都係唔好有咁多期望

差啲輸

又中眉

Cls

笑死 下半場一d 威脅都冇

又係Rodrigo

哇屌

預咗輸了
柒到咁

對面個rodrigo威脅大撚到

唔想踢不如直接拉隊離場啦

其實廢龍呢場踢得好

cls

迪隊救世

其實係 果下隻力架陰鳩佢

原來廢龍救到

乜嘢垃圾後防

dias冇水

黑文lan la

終於換黑文

而家先換走

終於

我反丁冇話唔反佢哋喎

終於換

訓得靚

終於換走黑文